MacBook Pro 清塵/風扇

部機都用左三年多 呢排覺得個散熱唔係好得
想拎去清下入面啲塵 順便睇下個散熱膏果啲

見到灣仔電腦商場2樓有間專整apple野既 使使正正咁唔知得唔得呢間野
之前facebook都有搵過間電腦維修就清塵開我$500

唔知巴打們有咩經驗邊間舖頭手腳好

Genius Bar 都係500幾

自己攪啦, 幾粒螺絲啫

點同佢講 打去話約個時間要清部機啲塵就得？
我上次打去問果條女唔識答

Walk-in 你話風扇嘈同好熱
佢會幫你搞掂